目標係撤回！

我地唔要暫緩條例
撤回
先係目標！

仲要林鄭下台